識唔到朋友

平時係學校都係自己一個，冇人理我，上堂又係一個，lunch又一個食，有次分組竟然冇人想同我一組，依家先識到兩三個groupmate,校園生活又悶又孤獨，去到邊都比人排斥，唉，次次同女仔wts都唔理我，仲要唔應機，真係識唔到人，玩soc都唔敢，d人太狂野，好似冇咩話題 究竟點先識到朋友

係咪太自卑 因為自卑真係影響好多

你中學嗰陣都係咁定點

讀咩科？

Accounting

Yes

Same here 唔敢玩soc

自己都唔行出第一步

毒撚既生活係咁嫁啦

一樣

行左自己既第一步先
唔好成日俾「唔敢」呢兩個字阻礙自己